軒達臣算唔算超越左謝拉特

下 謝隊都拎過wo

好型

拎埋英超就超過謝四

唔需要獎杯證明

on9少陣得唔得

樓豬係神軒第一死忠

一早超越左
個盃用來塞住haters把口

樓豬反君黨黨魁

唔算
謝四未回塘嗰陣叫神奇隊長你估流??
仲要3-0落後逆轉

好快會有利物浦欠軒達臣一個英超

咸左

喊咗

都重未計足總盃絕殺

咁你post張拎住獎盃做咩

D霸氣真係

軒神 > 謝老四

咪玩啦

好彩隻杯唔係中國頒嘅啫

點同 個時靠謝4 一個人頂左幾耐

而家利前後都滿星 點比得上謝4個時咁多年都....

神軒試過洗腳未？

軒達臣最似謝拉特嘅時候,反而係新特蘭踢波個時

之後因為踢得廢先比人改造成破壞型防中

由當年超級大水貨 到用羅渣士同佢講可以轉會都要留係到爭正選
再到agger離隊之後離奇做左副隊長比人百屌 到近兩年比人屌佢只識橫傳後傳
到今日以主力身份帶領利記第6次拎歐聯冠軍既利記隊長 好勵志

樓主講得好好

咁又係呀 世紀一跣 邊個可以比美

你都on9 謝拉他仆街個季佢打軒式中場勁撚到

係之後高普唔知做乜搵佢打防中

好撚想笑

咸咗

水鬼升城隍
呢個年代world class球員都俾人吹奏top class

洗腳

當年謝四贏果隊 同呢隊熱刺無得比

AC果陣豪華到仆街 粒粒皆星 由前鋒到龍門個個都頂級

又開膠post

應該唔算 神軒係被carry嗰個 謝仔係carry人地嗰個 以依家利記個陣 放個全盛期謝仔落去代替 神軒 應該拎埋英超

膠你老母 樓主講事實

你同佢認真

謝拉特=低配版軒達臣

謝拉特仲有足總杯 聯賽杯 歐霸冠軍

都係冇英超

典型利迷，之前場場見神軒就屌，季尾發現場場有人入到波拎到3分，最後聯賽高分歐聯棒杯又即刻J 全隊球員有幾神。

最好笑係季中怒屌沙拿，無態又要射又要正選點點點，最後入番波又J，試問唔出又點fit番，肯定係覺得訓醒就會有狀態。

利迷就好似窮人突然有錢就聲大夾口臭...

尋日沙拿都係比利迷屌到仆街喎

條友係廢 堅廢

佢既牽制力係利記真係無人有得比，但利迷淨係覺得入波先係好球員... 射手無信心射又點入波，唔係球球波都可以你電視機咁睇到咁通透既，比個Hazard你都無用啦。

拎r聨 英超97分
早就超越左謝老4啦
全盛老4 d成績同今年有一段距離

應傳唔傳都算
佢下下藍天射球wor....

我地係咪睇緊同一場波....

特首屌神軒？！